問君能有幾多愁😢

這次第 怎一個愁字了得

愁啊愁

抽刀斷水水更流 舉杯消愁愁更愁

恰似一群太監上青樓

好句！

咩事呀清